［燦神］話時話telegram有冇燦神sticker?

咁都有負皮